精神出軌定身體出軌邊樣易原諒D?

精神出軌 : 另一半愛上左另一個人, 但基於道德枷鎖冇身體上出軌, 連攬錫都冇, 但內心會一直關注住對方, 甚至乎覆佢都係秒回, 而覆你就hea覆, 關心另一個仲多過你。

肉體出軌: ons sp fwb, 仲係深愛住你, 但為左刺激感, sexual desire, 又或者係性事你滿足唔到佢, 佢先搵另一個上床。

我知兩樣都難以原諒, 但邊一樣你地會易接受D?

多數男user會正評; 女user會負評?

如果提早講聲兩樣都ok

講完會分手?

兩樣都唔okay
好矛盾
精神出軌就不如分手唔好拖拖拉拉
肉體出軌就即使女朋友原諒自己都好難過到自己嗰關

唔會啦 各有各玩

大把有女 有老婆 都去叫雞。。。。。

諗起佢屌第二個真係好難原諒到

組織家庭同搵食可以分開？

惹到一身病帶埋返屋企真係仆街唔好喊
一係就以後咪撚同女朋友扑野

點解, 有戴套都唔得?

咁要搵A0處男

咁梗係講緊拍緊果陣

有戴套等於無屌過？

你接受到你條女俾人屌？ 只要有戴套就得？

唔得

估唔到大家寧願肉體出軌。。。

精神出軌不如分手

如果會返黎，比較接受到精神，感覺乾净啲
如果唔返黎，都冇乜所謂啦

你原諒到肉體出軌?

原諒唔到
但前者hurt 多啲

兩樣都唔可以接受
不過如果派得帽 個心都唔會喺你度

如果我係現場睇住就ok

總之係出軌就唔得

肉體出軌唔得?

肉體起碼知死症，可能仲有愛

前者知道基本上可以end哂成段關係